覺唔覺世柒兄到依家都係青頭

棚牙
人又戇鳩

德國妹 ok?

岸伯爆佢有老婆, 但世柒成日做張寶華隻狗公, 唔知想點.

藍廢甴係人嚟㗎咩?
曱甴嚟㗎

做愛果陣點遮棚牙

邊夠你 on

戴口罩囉